其實香港周街都靚女

唔同十幾廿年前十個得三個標青

呢家行街好多時都要扯住行

我最靚

扯住行又好似誇張左

但係你智商0 168+142=400

但你識唔識到先
我夠話一街都有錢人啦

咁都bin c

未又係無我份

係。。。真係好多

搞到我成日都一見鐘情

不過唔知係咪靠化粧

d衫周街h&m都有

一熱褲+人字拖就夠哂

週街都靚腳
不過全都無波

樓主您行開邊區

夠啦

周街都係
係旺區更多

圖呢屌

所以話香港係腳膠天堂
但胸膠就地獄

屌你圖都冇張點討論

銀行夠多錢啦

仲要好多後生港女有對靚腳
仲要著熱褲

冇圖你話你老母係西施都得啦

係因為依家啲化妝品同化妝技術高超

得閑出吓街啦清

唉。最近有個女店員想溝

人字拖係咩配搭